立法會預留30小時審議國歌法 料下周四完成

【Now新聞台】《國歌條例草案》周三立法會大會恢復二讀，主席梁君彥已預留約30小時審議，預計下周四完成。

立法會外一帶加強布防，被大量水馬圍封至中信大廈外一段龍匯道，出入口有警員駐守。

梁君彥指已決定，就所有條文及修正案，進行合併辯論，並預留四日共30小時處理，預計下星期四完成審議及表決。

他又表示，由於修正案內容不可改變國歌法基本原則，只可更改國歌法在香港實施的細節，因此由12名民主派議員提交共49項修正案，最終只批出22項，包括由陳志全提出要求教育學生國歌作曲及作詞人生平及死因。

廣告

廣告

推

咁527點？

做野喇手足

又六四

即係變左六四嗰日